###### Библиотека книг для фронтенд разработчика

**Модель книги:**

Название(обязательное поле)
Обложка книги(необязательное поле, если нет, то автоматически подставлять картинку “нет фото”)
Описание(обязательное поле)
Автор(обязательное поле)
Издательство(обязательное поле)
Код ISBN(обязательное поле)
Год издания(обязательное поле)
Количество страниц(необязательное поле)
Рейтинг(необязательное поле, если рейтинга нет, выводить “пустые” звезды)
Отзывы тех, кто прочитал(необязательное поле)
Личные заметки по книге(необязательное поле)

**Структура:**
1. Главная страница:
   Показывать список книг.
   Для каждой книги выводить название и ее рейтинг.
   По нажатию на книгу открывать страницу просмотра/редактирования книги.
2. Страница для добавления книги:
   Форма с полями из модели книги.
   Сделать валидацию для каждого поля.
   Сделать кнопку “Добавить книгу” и реализовать функциональность добавления
3. Страница просмотра/редактирования книги:
   Форма с предзаполненными полями из модели книги.
   Две кнопки:
   Редактировать книгу - по нажатию контролы формы разблокируется для редактирования
   Сохранить изменения - по нажатию контролы формы блокируются. Сделать валидацию.
4. Меню
   Главная
   Добавить книгу
   Можно использовать готовую библиотеку компонентов, например https://www.primefaces.org/primeng/#
   По стилю написания кода и в целом опираться на https://angular.io/guide/styleguide Пример похожего проекта - http://frontendbookshelf.ru/
